我係P牌 比人fake出去金鐘

一放工睇連登見到金鐘急要人 我即刻衝返屋企拎頭盔 一路搭MTR一路追post 全部咩加密 睇唔明、好無助 之後有人話流料 好sad覺得自己好傻好蠢 一路搭MTR一路喊 真係好嬲 我無諗過會自己人撚自己人 我唔想再玩 好累 日日失眠 擔心義士 比人屌係p牌都算 真係嬲到以後唔想再出黎 之後比人屈係5毛 係狗 係分化撚 好無助 咩兄弟爬山一齊落山 原來只係當我傻系甘玩 我知大把人屌9我 但我完全唔知自己錯係邊 或者我錯在相信你地 當你地手足。

對唔住 絲打
請原諒佢地

你原諒佢地啦

希望手足唔好唔開心
俾個機會大家
槍口對外啊

代佢地講對唔住⋯⋯

我無嬲了 我講左句話以後都唔出 傻啦 真係愛香港點會唔出 只希望唔好再fake自己人 有人流血犧牲 無人承受得起...今日大家流嘅眼淚就當教訓 比多次機會大家好嗎？唔好再分化。

絲打 等我安慰你

對唔住..

對唔住，我推左下

大家都唔好唔開心同自責 我更希望大家團結D 唔好再搞到自己友 今次已經影響左好多人 原諒大家啦

巴打 打返啱啲字: 係、咁

你以為自己玩膠好撚叻？

明白你感受
我頭先叫佢地咪玩
一陣真係有人比佢地fake到
都比人屌

但我知佢地原意係想撚下警察
都係想為件事好

大家以後都唔會了
原諒佢地吧

請原諒佢地

唔理真假都好啦

對唔住

唔好唔開心
有可能係港共啲毒計
大家下次小心
因為敵方已經知道風向好容易帶

你真係柒撚到飛起

Sorry

咁撚小事嘈乜閪呀

你戇鳩比人fake到咪認命翻歸諗下點解咁撚笨柒比人昆到

屌鳩兄弟又唔諗下你幾撚冇用？

甘甘甘

對乜撚嘢
OP擺明玩膠

把口食屎就出少句聲

無相你話出咗去火星。。啦

吹大左